對唔住，我決定要出賣雨傘當日嘅抗爭者

嶺南大學社會科學2015年畢業，現任警員梁宇川，果然寶刀未老訓練有素，當年咁勇武，去到今時今日都係咁厲害，只不過去咗對家啫

你問番你自己咪得囉

不如你答番我？

係囉，說好的執法呢？慈母阿婆學生都係罪犯，一定要將佢地繩之於法

放心啦，你地又創造新嘅歷史，你地無做錯到！

你仲有少少良知嘅就自己劈炮，不過我諗唔洗喇，依家我地直接幫你搵番當日嘅自己啦好無，梁宇川警員？

推

Pish

Push

push

pushpushpush

if you cant beat them join them

推，狗都不如

真係搞笑呢D撚樣

推啦 良心比錢埋沒左啦

Wow

棄明投暗 屌你個閪

咁撚肥都做到狗

我係一個壞咗嘅人

為錢出賣良心比從來沒有良心的人更醜惡

可唔可以唔好侮辱奧雲呢隻狗

push
你好多朋友都等緊你回應

暴動呀佢

五年後成為自己當時睇唔起嘅人

當日企得咁前
今日竟然倒戈

笑撚死

向好方向諗：話唔定佢仲有人性打市民會留力輕手啲呢

笑撚死 ching ho ball

點解仲搵到舊既post 無理由無delete

推到佢比班狗排斥

好衰

推
笑死
呢條仆街做狗都惡過人

無間道？做個好市民，報警啦

會唔會係臥底
關鍵時候叛變
唔係好多人講滲透架咩

懷疑警隊有奸細

呢排佢有無發表過？要嚟做25仲好

深入虎穴仲唔喺你

壞咗嘅人？

哇屌你地唔好推
廢事比佢地上頭見到

嘩屌你老母笑到仆街

好柒 淪落到

佢del哂野想洗底之前已經backup好哂

又有個人冇咗靈魂壞撚咗

有圖有真相 班狗洗唔洗拉番佢 當年佢做埋前線啦啦喎

支持樓豬

好悲哀

連登起底組

查下佢電話有冇出賣警隊資料啦
好危險！

is！

壞撚咗

有人唔做去做狗？

警員梁宇川個人資料
花名：路人
高登ac: 畢業等失業

其實點解會咁
幾年時間咋喎
當日睇住警察點對市民好難咁快唔記得
一個人價值觀同理念可以變得咁快?

呢啲真係狗黎

pish

同某林姓kol一樣，為錢出賣自己良心

警察之鬼

pushh

係壞左既人

推爆佢
Send 比d 高層睇下
有 email 有盛
求 draft ，我send

或者佢過去感化緊同行呢

不過都唔似

嶺大畢業 做 PC仔⋯⋯ 嶺大係垃圾既，但人地U grad做督察你就做PC

個樣成個弱智咁嘅唔知有冇白卡呢

24k 月薪埋沒一切

嘩你老母生著你呢d 仔真係喊三聲

真係失業所以做警

嘩屌 咁撚樣做259

佢又係一個壞左既人

做督察咪又係狗

屌 禁錯負皮
我對唔住巴打

幾好笑

個靈魂唔見左

唔好推，唔係佢我地邊有咁多消息人士

哇
人又係你鬼又係你

點解可以咁無恥？

人哋做香港人臥底都唔得

唔好推呀，梁警員係想滲透警方組織收集濫權證據咋

真係好叻仔

要求舉報懷疑臥底

真。人格分裂

PUSH

無間道

竟然入警隊做卧底？
死人占中黃屍廢青！！！

Good job!

259

汪精衛

壞咗嘅人

唔好再推啦

嘩屌

對唔住 我係臥底

If you can’t beat them,, Join them...

我屌你老母呀

推到佢仆街為止

咁都過到vetting ？
定係無間道

但佢14仲要係有衝嗰班
應該最感受到發生左d咩事
唔係跟風打卡嘅黃絲
真心覺得好恐怖

壞左嘅人

我就係要呢d !

懷疑佢係入面做臥底
快啲的佢入房照肺

識佢，果時屌佢做差佬即block 我

淨係警察先可以混入示威者？ 兵不厭詐

唔撚洗做啦應該

屌佢老母

墜落了

路人

屌你老母雙面人
呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

肥過豬西都過到學堂..

黃屍入警隊?

話唔定係臥底

喂 咁撚似打太鼓嗰個嘅

可以當班散仔狗咁撚
散仔=beta dog

句嘢唔係奧雲原創囉

有人唔做做狗

諗起美源髮彩

參加過雨傘都入去做狗

係咪臥底

抗爭食草 打人賺錢，好簡單既覺悟

發夢 見到佢放黑警料比 示威者

狗都不如，俾狗咬過走去做狗
真係得左瘋狗症

又del account..個個理直氣壯但個個一比人發現就del fb del ig..過街老鼠

垃圾

推到佢仆街

為左錢 真係連良知都可以冇埋

可能人地真係唸住捱到上位攞料
而家乜都冇啦

長沙灣天主教英文中學
花名乳豬

推正仆街

我係一個壞左既人

點解可以由咁憎差佬變到想做差佬？

一睇個樣就知on99 搵唔到其他工

嘩屌 5年就足以埋沒良心

肥有肥狗，瘦有瘦狗，癲有癲狗

企過最前線食過煙都可以走去對家
每月2萬多啲就買起到個人

唔好再推
佢可能都同萎萎一樣

If you can’t beat them, join them

升棺發財 祝佢含家長命 百病纏身

條撚樣屋企唔愁
有樓收租
果時唔明佢點解要做狗仲要老散

以為又篤勁fight

為個兩萬幾人工就變節

投敵 垃撚圾

推！！！俾佢啲好手足睇清楚自己係咩人

屌呢啲真係牆頭畜牲，啱㗎做警犬真係呢類人多
試下警犬俾人打到無力還擊，一定個個做逃兵

唔推唔係人

佢係一個壞咗嘅人

笑撚咗

壞左

佢只會話自己當年很傻很天真，求狗隊俾個機會佢做狗

大學畢業做黑警
仲要做散仔
有冇咁撚低賤呀

明顯係撈唔掂!
但點解唔考其他FORCE呢?
都叫冇咁難睇

識佢

又話警犬background check既
比D犯罪份子混左入黎都唔知

其實真心好想知呢堆狗係點樣俾人洗腦洗到咁 錢真係埋沒哂良知？

back up 過隔離post 呀

錢

推爆佢

走狗

黃屍間諜

輕輕一推

推
推晒呢班人出黎

證明d 抗爭者既質素幾低

有無故仔聽

好明顯肥仔冇料啦

我哋都變成自己細個討厭嘅大人

屌 見過佢
又會唔del post咁得意嘅

你係一個壞咗嘅人

無間道？

可能入去做二五仔？

窮。都要有骨氣

我自認都係個死肥仔，但現場啲狗仲肥過我

佢一定係壞撚左

真係壞左

到底佢會唔認同今日嘅同僚定係當日嘅自己

人性

開名啦

佢個人壞咗呀

太多呢d人 呢個仲仆街做埋差佬

推到警務處處長見到

If you can’t beat them

佢係一個壞咗嘅人無咗靈魂

為錢囉 同柒達一樣

if you can't beat them, join them

其實好可悲
當年走得咁前，反而會調轉槍頭

兩邊不是人

雖要

推阿推

唔好推

從人變做狗

樓主咁仆街，搞到人哋冇得撈了，冇得搵食

哇

can't beat them join them

比多D啦.

佢中學成日去 深水步 x 龍 機鋪 打太鼓

算啦
個別人想投共做狗冇必要指責佢
槍口對準

22388咁好冧巴嘅

我都識一個同學，佢用黃絲相，有主見。兩年前到佢都話想考差佬

香港KD

老老實實見到呢啲先嬲
其他人我當佢係爛仔 社會敗類 讀書唔成當差
但呢啲曾經嘅戰友
你唔記得以前一齊食椒食催淚彈咩
而家由你對手黎射啲民眾你好唔好意思

𠲖家2019邊個幾時郁手live一目了然

If you can't beat them , join them

咪篤佢,佢臥。。。。。。。

屌你老母

認真, 如果佢曾經有heart
起碼佢已經比班毅進仔好好多

小心黑警同僚借刀杯葛

精彩

沒有一隻狗是無辜的

pish.

識佢 估唔到做咗狗

強推，你唔佩做嶺南人

唔好推啦你哋一陣俾佢啲警犬同伴同上頭見到就唔好啦會唔會懷疑佢係間諜㗎

唯唯2.0

比link thx

推爆d黑警

死喇死喇
要畀老頂照肺喇

好地地走去做狗

我有個中學師兄做左警犬，唔知po 唔 po出黎。有相，有電話，有ig ,有埋屋企人樣。po出黎會唔會太仆街？

U grad都做散仔

昔日一起的戰友，已變成人民公敵

唔好推啦 搞到我地嘅間諜黃左啦

有人唔做，真係去做狗

一衝就衝埋過對面

po佢手提電話出嚟，大家合力喚醒阿sir記憶啦

呢D咁嘅暴徒唔可以姑息

Push 搵人整合

向好果邊諗可能身在曹營心在漢呢

我知 仲有打jubeat架嘛

[member]聽講佢係諗住入去做天文台
希望冇狗隻mon post[member]

大家唔好咁
我同佢好熟
其實佢藍面黃底
身在曹營心在_
佢一直都低調地幫緊我地
但你地千萬唔好講人講

但佢點過體能

做一個好警察？？？

你地班友唔好再推啦
千祈唔好推到比傳媒朋友睇到
佢好可能進行緊臥底任務

KBS電台想搵呢幾日有參加到示威遊行既人去接受一個簡短既防問，用韓文進行，今日KST 5點25分 (HKT 4點25分) interview大概10分鐘，內容會係向韓國既政治人講一下香港既現況同香港人既立場。如果有願意接受訪問既義士請留低tg thx

死啦而家普通去下遊行都要俾人拉架喎何況係去前線抗爭？我真係好擔心呢位警察嘅安全

枉為社科人

不能不推

有冇佢69 613打人相
有嘅reply依個comment 人權法可以加多個位

[member]聽人講前兩日啲briefing收風[member]

可能缺人到是旦一個人都做得

不過都好應該摷佢出黎
訪問下訓練犬隻既時候點洗腦洗到棄明投暗

明明你已晝夜無間踏盡面前路，夢想中的彼岸為何還未到

靠你喇，

[member]係咪讀psy個位呀#hehe#[/member]

推落力啲 快快手手開2

可能係臥底呢

u grad 做散仔

Push

呢個真係要搵記者訪問下，好有興趣了解下佢嘅心路歷程

仲要通知埋一哥，係時候幫警隊清理門戶

唔好推啦
好慘架

（壞咗）

早幾日d 黑警內幕料 好似係佢爆

推爆你老母，有人唔做做狗？

真心唔明點解雨傘出過黎既人最後會選擇當差，唔係諗住改變佢咁on9麻？

好波

Diuuuu

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

係咪做臥底

PUSH!

推 樓主好波

暴動罪

拍機撚.jpg

臥底嚟

Send比佢d伙記睇就岩架啦
篤鳩佢灰

推 25仔不得好死

好撚柒呀屌佢老母
一啲骨氣都冇既走狗！

王境澤香港版

呢呢貼街招基本做法

Dxxxx??

推 冇撚用嘅肥狗仔

要屌

人地好似專登減肥
考過哂冇樣請

大學畢業做藍3仲有冇得升

其實做嘢之前諗真啲先得唔得，你又冇實質嘢搵到佢有份打壓我哋，你點知佢係咪身在曹營心在漢？如果我哋多啲同路人入去做，有個内應絕對會係優勢。

佢一定個腦壞左

辭職咪同你fd返囉

唔推唔得

入得狗隊預咗比人洗腦 無一隻狗是無辜的

呢條友係大學人見人憎
樣衰都算 仲要以為自己溝到女好掂
周圍曬命但其實冇人想知
不斷想食組女但又唔撚成功 收好人卡
中學聽講都好柒
佢係舊登好似好多人識
仲係ocamp自爆舊登acc
覺得好威咁

啲柒野講一年都唔完

每個人都有個價，係估唔到佢個價咁低啫

歡迎繼續分享

條肥仔我個hall

呢啲真係個人壞撚咗

佢以前高登連登都好撚活躍
仲好似好威咁
所以全宇宙都知佢ac名

狗到呢

呢隻又係狗黎

佢真係丟哂嶺大社科架

if you can’t beat them, join them

為你同大家打氣
等我哋幫你揾返失去咗o既真正的你啦

人形豬

借你老母
肯定唔係借刀
係我天打雷劈

大力推

高登ac轉個名，前身係 史XXXX
當年高登2012 AL自修團成日出現
難得當時個個幫佢，差D入唔到U
最後appeal一科成功先入到
睇住佢投黑 笑撚死

P.S.：有心請去高登起返底

估唔到真係有人聽陳浩天講滲入政府

正宗跟風向行既偽善撚，連自己都欺騙埋既人

細個嗰時有時會怕長大
因為怕自己會成為細個嗰時最憎嘅嗰種大人
而家雖然未成為最理想嘅自己
但慶幸有好多嘢我仲堅守到

有啲嘢一旦放棄
你就唔再係自己 唔再係人

原來係義士! 好驚佢會被嚴刑迫供.

各位阿sir

你們中出了叛徒

良心好廉價

呢隻狗好撚串添架 支持起佢底
好人好姐走去做狗

喂，咁都過到Due diligence check既

條女好靚女

希望梁宇川警員既上司唔會睇到呢個post啦

今天的我打倒昨天的我

等咗好耐

推！！

猪西版 之 究極無間道

世界仔

佢仲曾經開post講過話 做差佬佢當係跳板咋
諗住駁考去其他紀律部隊

原來係佢

屌估唔到佢會去做狗之前做social service識佢 覺得佢好有抱負 又組支庄出黎去雲南做義教
好人好者走去做狗

睇黎我都識你, 果時我地果班直程約過出黎

良心值二萬原來

推到仆街

好撚仆街

on9 點先會有咁嘅改變 賣港警犬 我屌你老母

飲醉左唔係藉口

哇屌，變得快過眨眼

枉佢讀social science, 讀到佢咁嘅撚樣

唔好嘗試幫佢洗白，佢一定唔會係身在曹營心在漢，只會係無恥無良心嘅賤種。

笑撚咗當日講到咁撚口響
而家有份扑人

終於有人爆佢出嚟
呢條明明自己有錯但係重打+唱衰自己Ex嘅三姓家奴

講多啲

屌黑警但又走去做

老老實實，無技能兩皮4呀 有邊個唔心動。

真人版拉頓

以後唔駛升

一個壞左既人

屌

我冇，我知其他人有(好似係)
Btw 睇住一個人咁變真係好心寒
愧對自己承諾 唔知點面對下一代....

得狗先會心動，2皮幾有幾難搵？

If you can’t beat them,join them.

為左錢做件垃圾。

你真係識佢
如果個po係佢班手足想清除異己點算?
又唔知佢琴日有無出動..

無間道真人版

佢自己睇返會唔會笑

佢守中環 呢張ig story 係6月11清晨 cap

自己諗佢有冇出動

D牙一撚樣 100%match

最撚仆街就係呢啲

中出叛徒

推撚爆佢 仆街死啦

其實佢先係先知
參加完雨革
知道香港人係爛泥扶唔上柄
果斷投敵 早d立戰功
現時比人鬧有咩所謂
過多排就知邊個可以笑到最後

冇技能可以學
大學並唔代表咩
做人從來都係一步一步行
冇所謂一步登天
廿幾歲人 幾十年命
2皮4真係咁難？

棄明投暗有分加
咁佢可能真係操過嘅
淨係體能要操唔難

記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!

我想做好人

係咪鬼咋

八仙過海各顯神通

[搭鐵論][囚徒困境]遊車河兩難 <請入嚟睇個改校規嘅故事>

歷史總會重覆
之後幾年政府又會話考慮到香港近年環境..
決定增加聘警數量, 跟手調高紀律部隊薪金
係經濟唔好既環境下,,, 就更多更多人考

攪清楚左
會唔會係無間道架

人地做臥底又話你知

諗多了

不如整返個嶺南黑警list

1. 梁宇川 社科
2. Danny 社科

Anymore?

睇到心寒

呢個仲撚狗
最鐘意偷食，日日扮分手撩人做sp

大家唔好推呢個post 呀，發夢琴日差D比狗咬多得佢捉一捉住隻犬，我地需要多D良心警係犬隻之中呀

LingU WHC堂嘅嘛
路人

呢D垃圾社科酒店科 一d都唔撚專既廢科
問親班友出黎其實做到咩 個個都話想入政府做 想做紀律部隊

輕手推

咁樣倒戈法

有人唔做去做

我有合理理由懷疑該位是臥底警員，我知道依度有好多警察mon post，要求警方徹查，避免影響社會秩序。

乳豬曾經係中區報案中心做，之後去1向不名。
佢為左做狗unfriend所有同學

因為失業 所以先做狗

屌，個卧底計劃衰撚咗⋯⋯
睇嚟要提早行動

讀社科讀到咁真係讀屎片

人渣 推

屌你老母有人唔做去做狗

大家諗法點解咁怪，
警隊多數建制，但擁有武裝力量。

撐民主自由嘅年輕人，
竟然唔係想盡辦法滲入警隊，
令武裝力量之中，
多一啲制約嘅聲音，
有咩事做臥底爆大鑊又得，
做大粒話事又得，
再唔係見伙記講無人性嘅說話時窒一句都好，

大家偏偏選擇自願放棄控制武裝力量嘅途徑。

成為自己口中咁討厭嘅人係點樣嘅一種體驗

實時報料，慎防狗隻亂咬

你地會唔會怪錯好人

推佢老母
有人唔做走去做狗

幫貼

此人巴閉
當年喺嶺南南宿 4hall樓下空地同條女打車輪
p.s. 已比人帽左

三姓家奴好笑
3年轉3個hall

好明顯係臥底啦

做間碟姐

嘩

幫你搵番當日嘅自己

可能係臥底（幫市民）

推 可恥

唔係呵A咩

韓琛當年既決定係明智既

嘩中學大學料乜都有齊
佢到底得罪幾多人

摩牙

推爆佢 呢啲人唔可以姑息

仆街狗

明明我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到

可能想做內應呢
想係內部改革！

屌 呢度好多南宿人

畢咗業仲成日返去join o camp 想食妹妹仔

話佢係卧底 咁佢幫左我地乜野手先
只要有一個人真實confirm佢係有幫到我地 咪姑且唔當佢係黑警住先囉

紅呵Dan係咪都係做狗

佢已經變咗一個壞咗嘅人

劉建明？

識玩一定玩曲線
表揚佢忍辱負重做黃屍臥底
等佢比自己友排

仲有隻紅hall排球隊 姓葉
笑住俾記者影

大學畢業都要同毅進仔爭做龜

琴日噴血個個男仔係咪已經死咗

傷者無消息 幫手推

記得 1001 後繼續推

巴打 真心做嘢

佢竟然兩面不是人

同屆唔同系 記得佢都勇武唔知宜家轉左會姐

有無人同我一樣睇完之後真係想嘔

死賤種

好岩冷係型然後笑住食杯麵個gif

24110per month

what a cruel joke

If you can’t beat them, join them.

二萬幾就可以令一個人180度轉變，當日既良心去撚左邊

犬隻陷家鏟

中學就讀爛仔學校，唔怪得知做有牌爛仔

Ching ho ball

人面獸心

嶺南都唔少人去咗做警犬

有冇人send去關系課投訴佢

對唔住，我係臥底

個人壞撚左?

嶺南真係好撚多狗

左邊 楊堅 facebook:Yeung Kin
右邊肥撚到隻豬咁既叫 Billy Ng

老婆Chan Wing Chi

25歲個樣咁撚老

再多唔講
相信其他人po左證據
等陣又俾人以言入罪

正仆街

個處境咁撚似達狗既

呢條友出名二五仔黎

又肥又矮都做到警犬

報撚咗警 五年前犯咗咩法佢自己慢慢同個官解釋

民陣fb俾人影相個位呀sir

死肥閪為錢失去自我

農夫

過到vetting? 咁撚神奇。

真係唔知依d 人咩心態

笑左戴住當年雨傘光環嚟打飛機
但到頭嚟就去左做牙蛇

推呀，俾多d人知

有晒證據, 律政幾時出 Charge 告佢暴動罪? 隨時可能用槍打返伙記同殺害重要人仕. 你唔係留呢個人係警界下話?

我記得嗰陣好多人當年話要由內部滲透返警隊
人呢

政府有冇搞錯，俾暴徒做警察
我地市民點放心

請開心分享你身邊的警察朋友，以便我們做整合資料

整合後將upload於備註Dropbox 中
由於全人手製作 請大家在耐心等待並仔細欣賞已有的分享；）

目前名單分享

感謝

20190612 香港警察片段back up

(整合) 看香港警察是如何維持市民對警隊的信心 - 多肉廢物

國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

大家千萬不要以身試法！
做個良好公民

24小時投訴警察課熱線
電話2866 7700
傳真2200 4460
2200 4461
2200 4462

目前有275位！
300位後會再公佈新文件名單，以便大家下載廣傳
香港加油！

出黎解釋下

證明到係佢就唔係25 仔啦
不過呢， 臥底呢條路係孤獨既
而家咁爆班差佬內部認定佢25既話
佢就真係求仁得仁

推 起碼佢全家底唔該！

From隔離post

同為嶺南人真係覺得好羞恥
我地尋日就係度食彈 佢地就笑騎騎
Dklm

有冇人電話訪問佢

嘩, 有人唔做走去做狗, 等天收

嶺南人覺得好羞恥
記唔記得social教你咩呀屌你老母

不推不是人

佢叫路人
大學成個狗公咁
成日喺高登連登開po

屌 佢之前屌得咁大力 依家趴返去食屎？！有人唔做做狗係咩心態？

想扮洗底

願聞其詳

正宗壞左既人

條友真戇鳩黎

半澤直樹情節？

我敢講，推到畀班伙記睇，肥仔可以收鳩皮

請不要去變電站玩水上嘉年華
雖然醫院有後備供電兩小時
但係 港鐵 港交所 機場 垃圾會 狗署
全部會要停

[參考]
港婦鹿兒島自駕遊撞電箱 3000戶大停電

幫手share

太鼓殺他媽2000full combo咗未

收皮啦 出個post洗撚到底咩 出個ig post悲天忟人想點？搏同情？有本事你就喺IG屌鳩啲伙記囉肥梁

諷刺到

Go to HELL

又要少不更事啦

思覺失調

嘩係人係鬼？

做乜9

呢條友條女成日同佢啲朋友講話唔知點解佢練到咁大隻但成日早洩
非吹水

哦 早兩日用真身電話號碼入tg gp俾人踢爆係狗嗰個督察danny呀嘛

無間道呀？

On9真係天生

打唔贏就加入

有人唔做走去做狗 你個陷家鏟

推去香討baby kingdom啦
暴徒都做得警察，危害社會安全
成個警隊俾粒老鼠屎搞衰晒

唔好俾佢停, 繼續公審班仆街黑警

壞左嘅狗屌你老母為左份狗糧岀賣人格係唔係男人黎

警員編號22388

屌, 史托里賓

2012 AL repeater

你好呀賓sir 我係當年AL po巴打 名都冇改過
估唔到你有人唔做去左做狗
屌你老母

立即變黑晒亦得

啲牙俾佢男朋友打爛晒？

：我係一個壞左嘅人

梁Sir

聽講佢以前係機鋪打交俾人打到甩臼

中出5000連發

miss咗 有冇cap圖?

以前有入高登gp 估唔到去咗做狗 垃撚圾

有人唔做去做狗

2萬蚊夠買一個扯線公仔

pish 句英文尷到 又sunrise sundown 又was應該比女飛左

Lm

推呀

P

佢係壞左嘅人，壞撚左

幾時開到2呀

要佢兩邊不是人

錢真係可以改變一個人

唔好咁講啦 佢好叻仔架啦
畢竟智商高過佢嘅都係喺庇護工場入緊筷子咋

正宗狗屄

有錢真好

Updated文件已放至Happy Conner中 感謝大家
HAPPY CONNER:

睇完萎聰局長嘅記召相信巴絲們都立即感到生命滿希望 前路由我創 香港未來在我手

各位請繼續發夢 Keep住黎唔好比佢停
全/民主撚狗 全民/主撚狗：

變黑垃圾

唔推唔係人嚟，push

讀埋啲垃圾科出黎乞食
為兩雞幾野做黑警
幾個紀律部隊唔做做黑警

唔明14 年會出黎衝的人點解會去左對家， 心入面應該好憎狗先啱

只會為咗表忠，打得更落力

放佢出黎

發夢希望有人有好既身份可以做反cup 既角色

siu4

大家唔好再推
佢係義士喺狗隊入面嘅針嚟
身在曹營心在漢，日後要靠佢拎狗隊嘅料

唔好再推喇！唔好同全世界講佢係臥底啊！
特別係唔好俾狗隊知佢係義士啊！！！

Who

支持

屌你老母啦

你個人壞左呀

佢喺一個壞咗嘅人

2011 UE failed
重考後pass但no offer
appeal History得直入到U

大家唔好再推

Zachary Leung
可能你地會覺得我麻撚柒煩 又發埋d小學雞脾氣 做埋晒d幼稚野
但 ... 原諒我 我真係好撚憎佢
我承諾 今次係最後一次 下次我會自動收皮

呢排真係好撚頹 頹到我個人都開始9下9下 成日亂諗野
人地望住我/睥住我+掩住個咀講野 我都覺得佢係到同我講緊「你呢個英文得F既死垃圾 溫乜撚野書丫」「你咁撚肥 就留係屋企咪撚出黎阻住地球轉啦」
我已經唔覺得 呢樣關讀書壓力事
最大原因 我諗係呢兩年幾以黎發生既事 都令我產生無比既不安同恐懼
到底 我係咪只係一個咩都唔撚掂既柒頭皮?
如果依家再有咩刺激到我 我真係會即刻崩潰

I need a break ,
for a while , or even forever ?

佢以前都慣左做二五仔篤自己朋友出黎

[推上報]有人係機鋪汁到錢自己袋晒

可惜第二頁就俾人篤爆出賣朋友

我淨係想知佢點撚解要做呢份工啫
唔使討論佢有冇人性啦
而家白變黑呀

唔好踢爆卧底啦

屌你地咪撚推啦 人地唔洗搵食咩

哩啲係咪叫壞咗嘅人？

推撚爆佢！

我係一個壞左既人
Push

唔關科事，呢啲垃圾讀咩都係垃圾架啦

樓主個標題好正
兩個角度睇都冇錯

614 油油行動 正式啟動 一人行動 不需組隊

大家一齊入黎發下夢，幫手share出去同推下，你話好無?

614 油油行動 正式啟動

Sorry禁錯預評

呢d4259

2014 年佢都有暴動，無人charge佢暴動罪？？？？

狗咁暴力 分分鐘日日都俾狗打緊

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

黑警真係好撚 ON 9

但點解佢連做黑警 都唔 delete 舊相 ?

因為佢醒得滯, 好似係

btw , 佢會唔會同唯唯一樣

係身在曹營心在漢呀 ?

咁佢D同事要小心了, 條友出名篤人背脊

壞左嘅人再推

NPC

唔好再推一個壞左既人啦

咪係, 收到風 佢報告黑警行蹤喎

可唔可以向警察投訴科投訴
作為香港市民，極度懷疑佢品格，分分鐘就係佢出賣警方資料，黃屍臥底，破壞香港繁榮安定

笑到

唔駛對唔住

推爆佢老母！

樓主/佢身邊朋友有冇更多資料去舉報佢?
一齊為警隊除害
見風使舵，做無間道咁開心啦下

推高d
死肥仔想知你點睇自己？

可能係hird hon 垃圾讀到精神有問題做狗

Fish

呢個？

係喎 可能我俾佢unfriend哂

佢同佢女朋友都好襯

推啊

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

有人唔做，做畜生！

人格分裂

有係因為有呢啲壞咗嘅人 香港先會病

吾推吾是人！

邊支？

可能做spy

我地無間道計劃就比你咁爆出黎，唔洗玩啦

你班兒登仔 考唔撚到狗咪犯囉

真係難為左你地幫佢自修
AL果期佢日日落機鋪煲機

長沙灣沙龍呀嘛 鼓神呀嘛

龍威

果陣佢仲好熱血 黑警前黑警後 你知間野 日日都有狗查牌

哩啲真正係做人做狗自己選擇，居然真係會有人由變做狗

一個壞咗既人

有錢使得鬼推磨

上頭見到點升職

繼續
2011年高考UE拎F
2012年重考合格，但個分唔夠升
appeal咗history升到grade入LU

屌你老味嶺大男神

個fb group仲係度

認撚住佢個豬樣

過山車

個時畢業左一排見到d相，已經unfriend左，同埋個group都無人應

唔知點算好....大家唔好舉報

警察投訴科？佢當年算唔算暴動？

推~

當年雨傘佢日日出post屌d狗, 轉個頭走去做

企得前啲等自己跑去對面

嘩 佢算唔算暴動呀
點可以俾黃絲做警察架

而家啲狗係鐘意講一套做一套架喇

有無巴打真係舉報左？
黃屍公然滲入警隊

大家唔好再推啦 人地冇得升架啦
成世做PC狗

哎呀 會唔會以後都無得升職呀

做好市民send email舉報有卧底滲透驚隊！！！

早幾年就跟風出去威打晒卡
過幾年搵唔到食就去做差佬
後生細仔一啲志氣都冇，隨波逐流

幫手推一下

公海gp佢都有入

逐漸變黑又得，立即變黑晒亦得

你都有今日啦死柒頭

最右手邊個男仔都有份一齊去考，但好似唔得
有冇人有更多資料

狗糧>良知

長天師兄

真係壞左既人

一定唔係 睇佢樣就知佢心地唔好

發夢見到佢上左Time 封面

好撚好笑
不如自己拉自己 影張自拍照之後立功啦

搞撚笑

唔好諗住爆PO就完啊

我同你開個2慢慢玩

徐步高2.0

路人你死鳩硬ga啦

鬼頭仔梁警員，禮拜日靠你啦

上面唔係話佢UE 拎F咩
做英文導師

屌你老母呢個自己人黎架!

唔好推呀

到底佢心路歷程係點樣

推撚到開2

推！擔心警隊安危

身在曹營心在漢姐…可能

Po埋去香討babykingdom啦
黃屍暴徒都做得警察

可能佢入去做卧底呢

我嚴重懷疑警隊有內鬼

😂😂😂
笑死我
麻煩大大打自己幾巴
醒呀！

好興奮 咁多2012自修團/history post嘅巴打
7年後撞番 想喊

逐漸變黑又得，立即變黑晒亦得，得咗

推到佢成世做散仔

推到辭職

唔好再推，就黎比一哥照肺啦佢

對唔住，我決定要出賣雨傘當日嘅抗爭者 (2)

狗公黎

Pushhhhhh

周圍溝女

推新post